[
    {
        "incident_severity":"warning",
        "id":5134,
        "updates":[
            {
                "translations":[
                    {
                        "locale":"en_US",
                        "content":"This Act's Competitive queue is ending soon. Check your Act Rank tab for specific times."
                    },
                    {
                        "locale":"ar_AE",
                        "content":"\u0633\u064a\u0646\u062a\u0647\u064a \u0637\u0627\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0641\u0633\u064a \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0647\u062f \u0642\u0631\u064a\u0628\u064b\u0627. \u0631\u0627\u062c\u0639 \u0646\u0627\u0641\u0630\u0629 \u062a\u0635\u0646\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0647\u062f \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0628\u0643 \u0644\u0644\u0627\u0637\u0644\u0627\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u062f\u062f\u0629."
                    },
                    {
                        "locale":"de_DE",
                        "content":"Die gewertete Warteschlange dieses Akts endet bald. Schau im Tab \u201eAkt-Rang\u201c die genauen Termine nach."
                    },
                    {
                        "locale":"es_ES",
                        "content":"La cola competitiva de este acto se cerrar\u00e1 pronto. Echa un vistazo a la pesta\u00f1a del rango de acto para conocer la fecha exacta."
                    },
                    {
                        "locale":"es_MX",
                        "content":"El modo competitivo de este acto est\u00e1 por terminar. Revisa la pesta\u00f1a de rango de acto para consultar el horario."
                    },
                    {
                        "locale":"fr_FR",
                        "content":"La file class\u00e9e de l'acte en cours sera bient\u00f4t close. Consultez votre onglet Rang d'acte pour conna\u00eetre l'heure exacte de fermeture."
                    },
                    {
                        "locale":"id_ID",
                        "content":"Antrean Competitive untuk Act ini akan segera berakhir. Periksa tab Rank Act kamu untuk mengetahui waktu tepatnya."
                    },
                    {
                        "locale":"it_IT",
                        "content":"La coda competitiva di quest'Atto sta per terminare. Consulta la scheda Grado Atto della tua Carriera per conoscere le date precise."
                    },
                    {
                        "locale":"ja_JP",
                        "content":"\u73fe Act \u306e\u30b3\u30f3\u30da\u30c6\u30a3\u30c6\u30a3\u30d6\u304c\u307e\u3082\u306a\u304f\u7d42\u4e86\u3057\u307e\u3059\u3002\u8a73\u7d30\u306a\u65e5\u7a0b\u306f\u300cAct \u30e9\u30f3\u30af\u300d\u30bf\u30d6\u304b\u3089\u3054\u78ba\u8a8d\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002"
                    },
                    {
                        "locale":"ko_KR",
                        "content":"\uc774\ubc88 \uc561\ud2b8\uc758 \uacbd\uc7c1\uc804\uc774 \uace7 \uc885\ub8cc\ub429\ub2c8\ub2e4. \uc815\ud655\ud55c \uc2dc\uac04\uc740 \uc561\ud2b8 \ub7ad\ud06c \ud0ed\uc5d0\uc11c \ud655\uc778\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."
                    },
                    {
                        "locale":"pl_PL",
                        "content":"Kolejka rankingowa tego aktu wkr\u00f3tce zostanie zamkni\u0119ta. Zajrzyj do zak\u0142adki z rang\u0105 aktu, aby pozna\u0107 konkretne terminy."
                    },
                    {
                        "locale":"pt_BR",
                        "content":"A fila do Competitivo deste Ato vai fechar em breve. Verifique os hor\u00e1rios espec\u00edficos na aba do seu Ranque de Ato."
                    },
                    {
                        "locale":"ru_RU",
                        "content":"\u0420\u0435\u0439\u0442\u0438\u043d\u0433\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044b \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0430\u043a\u0442\u0430 \u0431\u043b\u0438\u0437\u044f\u0442\u0441\u044f \u043a \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044e. \u0422\u043e\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c \u0432 \u0440\u0430\u043d\u0433\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0430."
                    },
                    {
                        "locale":"th_TH",
                        "content":"\u0e04\u0e34\u0e27\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19\u0e08\u0e31\u0e14\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07 Act \u0e19\u0e35\u0e49\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e08\u0e30\u0e08\u0e1a\u0e25\u0e07 \u0e15\u0e23\u0e27\u0e08\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e41\u0e16\u0e1a\u0e41\u0e23\u0e07\u0e04\u0e4c Act \u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48\u0e41\u0e19\u0e48\u0e19\u0e2d\u0e19"
                    },
                    {
                        "locale":"tr_TR",
                        "content":"Bu k\u0131s\u0131mdaki rekabet modu yak\u0131nda sona eriyor. Tam tarihleri g\u00f6rmek i\u00e7in K\u0131s\u0131m Kademesi sekmesine g\u00f6z at."
                    },
                    {
                        "locale":"vi_VN",
                        "content":"H\u00e0ng ch\u1edd \u0110\u1ea5u X\u1ebfp H\u1ea1ng c\u1ee7a Ph\u1ea7n n\u00e0y s\u1eafp k\u1ebft th\u00fac. H\u00e3y xem trong m\u1ee5c X\u1ebfp H\u1ea1ng Ph\u1ea7n c\u1ee7a b\u1ea1n \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u1eddi gian c\u1ee5 th\u1ec3."
                    },
                    {
                        "locale":"zh_TW",
                        "content":"\u6b64\u7ae0\u7684\u7af6\u6280\u6a21\u5f0f\u5373\u5c07\u95dc\u9589\uff0c\u8acb\u81f3\u7ae0\u724c\u968e\u9801\u9762\u67e5\u770b\u78ba\u5207\u7d50\u675f\u6642\u9593\u3002"
                    }
                ],
                "id":8410,
                "author":"Riot Games",
                "publish_locations":[
                    "game",
                    "riotstatus"
                ],
                "updated_at":"2022-08-20T01:48:00+00:00",
                "publish":true,
                "created_at":"2022-08-20T01:48:35.044698+00:00"
            }
        ],
        "maintenance_status":null,
        "updated_at":null,
        "titles":[
            {
                "locale":"en_US",
                "content":"Competitive Queue is Ending"
            },
            {
                "locale":"ar_AE",
                "content":"\u064a\u0648\u0634\u0643 \u0637\u0627\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0641\u0633\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0621"
            },
            {
                "locale":"de_DE",
                "content":"Gewertete Warteschlange endet"
            },
            {
                "locale":"es_ES",
                "content":"La cola competitiva se cerrar\u00e1 pronto."
            },
            {
                "locale":"es_MX",
                "content":"El modo competitivo est\u00e1 por terminar"
            },
            {
                "locale":"fr_FR",
                "content":"La file class\u00e9e va bient\u00f4t fermer"
            },
            {
                "locale":"id_ID",
                "content":"Antrean Kompetitif Akan Berakhir"
            },
            {
                "locale":"it_IT",
                "content":"La coda competitiva sta per terminare"
            },
            {
                "locale":"ja_JP",
                "content":"\u30b3\u30f3\u30da\u30c6\u30a3\u30c6\u30a3\u30d6\u304c\u307e\u3082\u306a\u304f\u7d42\u4e86"
            },
            {
                "locale":"ko_KR",
                "content":"\uacbd\uc7c1\uc804 \uc885\ub8cc \uc608\uc815"
            },
            {
                "locale":"pl_PL",
                "content":"Kolejka rankingowa zostanie zamkni\u0119ta"
            },
            {
                "locale":"pt_BR",
                "content":"A fila do Competitivo vai fechar logo"
            },
            {
                "locale":"ru_RU",
                "content":"\u0420\u0435\u0439\u0442\u0438\u043d\u0433\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044b \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f"
            },
            {
                "locale":"th_TH",
                "content":"\u0e04\u0e34\u0e27\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e08\u0e30\u0e08\u0e1a\u0e25\u0e07"
            },
            {
                "locale":"tr_TR",
                "content":"Rekabet Modu Sona Eriyor"
            },
            {
                "locale":"vi_VN",
                "content":"H\u00e0ng Ch\u1edd \u0110\u1ea5u X\u1ebfp H\u1ea1ng s\u1eafp k\u1ebft th\u00fac"
            },
            {
                "locale":"zh_TW",
                "content":"\u7af6\u6280\u6a21\u5f0f\u5373\u5c07\u95dc\u9589"
            }
        ],
        "archive_at":null,
        "platforms":[
            "windows"
        ],
        "created_at":"2022-08-20T01:48:35.023532+00:00"
    }
]